大家課左金比青政未呀？

課左支持佢打到終審庭
未出糧，不了

有錢都唔會課金

課金，即係倒錢落海

官司輸咗，議席無咗

未出糧，不了

傻的嗎?不了